\phantomsection
\section*{Danh sách các công việc đã làm}
\addcontentsline{toc}{section}{Công việc đã làm}

\begin{table}[h]
\tiny
\centering

\begin{tabularx}{\textwidth}{|M{0.5cm}|X|m{7cm}|M{1.5cm}|M{1cm}|}

 \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}

\multirow{2}{*}{\textbf{STT}} & 
\multirow{2}{*}{\textbf{Tên công việc}} & 
\multirow{2}{*}{\textbf{Mô tả}} &
\multicolumn{2}{c|}{\textbf{Thời gian thực hiện}} 
\\ \cline{4-5} %

&
&
&
Tháng &
Tổng thời gian 
\\  \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}

\multirow{2}{*}{\textbf{1}} & 
\multirow{2}{3cm}{Thí nghiệm thuật toán ELBAR \& mở rộng NS2} & 
Thí nghiệm thuật toán ELBAR (năng lượng, cân bằng tải, convergence time, thay đổi góc nhìn với hố) & 
tháng 8 \& 11 & 
\multirow{2}{*}{4 tuần}
\\ \cline{3-4} %

& 
& 
Mở rộng NS2 để hỗ trợ một số tính toán thí nghiệm (năng lượng, thời gian chết của node)& 
tháng 8 &
\\  \specialrule{.15em}{.05em}{.05em} % no 1

\multirow{1}{*}{\textbf{2}} & 
\multirow{1}{*}{Cài đặt thuật toán ISSNIP mở rộng} & 
Cài đặt thuật toán ISSNIP mở rộng (COLBAR) & 
tháng 9 & 
3 tuần
\\ \specialrule{.15em}{.05em}{.05em} % no 2

\multirow{2}{*}{\textbf{3}} & 
\multirow{2}{3cm}{Cài đặt thuật toán COVERAGE - bài toán hố bao phủ} & 
Cài đặt thuật toán bao phủ hố & 
tháng 10 \& 11 & 
4 tuần
\\ \cline{3-5} %

& 
& 
Thí nghiệm so sánh thuật toán COVERAGE với thuật toán đã có & 
tháng 11 \& 12 &
5 tuần
\\  \specialrule{.15em}{.05em}{.05em} % no 3

\multirow{1}{*}{\textbf{4}} & 
\multirow{1}{*}{Wissim Web App} & 
Phát triển ứng dụng Wissim trên nền web - phía server &
tháng 8 \& 10 & 
3 tuần 
\\ \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}  % no 4

\multirow{3}{*}{\textbf{5}} & 
\multirow{3}{*}{Mở rộng các chức năng của Wissim} & 
Mở rộng Wissim để hỗ trợ bài toán hố bao phủ &
tháng 10 &
1 tuần 
\\ \cline{3-5} %

& 
& 
Mở rộng tính năng Wissim Visualizer &
tháng 11 &
2 tuần
\\ \cline{3-5} %

& 
&
Hoàn thiện \& sửa lỗi các tính năng đã có trong Wissim &
tháng 11 &
2 tuần
\\ \specialrule{.15em}{.05em}{.05em}
\end{tabularx}
\end{table}